\section{Bellman-Ford}
Algoritmo para calcular la ruta de menor costo de un nodo a los otros nodos, en caso de que hayan aristas con costos negativos.

\bigskip
\textbf{INPUT:} Nodo $s\in V$

\textbf{OUTPUT:} Calcula los costos de las rutas óptimas, si es que existen.
\bigskip

BellmanFord($s$)
\begin{algorithmic}[1]
\State Init($s$)
\For{$k\gets 1, k<|V|,k\gets k+1$}
	\ForAll{$(u,v)\in E$}
		\State Reduce($u,v$)
	\EndFor		
\EndFor	
\ForAll{$(u,v)\in E$}
	\If{$d[v]>d[u]+c(u,v)$}
		\State \Return \textbf{false}
	\EndIf	
\EndFor
\State \Return \textbf{true}
\end{algorithmic}
